我等得你好痛苦啊...

你幾時先出啊⋯⋯
MSI X399 GODLIKE GAMING

為何不買 asrock or asus ?
giga x399 gaming 7 也算穩定(超 ram 神板)

giga ram中間加左燈條 燈會熱架大佬會影響條ram

呢代msi x399 series 暫時沒有好底板
暫時最好Asus ZE 同 giga x399 gaming 7
Asrock x399 Matx MB 出左了

最多咪熱嗰一度半度,影響到幾撚多?